有冇方法可以迫Facebook總部整頓香港分部

其實哩樣我想講好耐

由2014開始, 無法否認Facebook對香港主流民意&輿論戰有好大影響

但係FB香港分部係由一堆大陸人組成.

無數大陸假AC, 五毛, 好多大搞抹黑嘅港共Page

每日散佈反民主嘅假新聞, 無論點舉報都唔會封

有冇軍師諗吓點先可以清算香港FB班仆街

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

100人上去搞掂佢總部

要搵外媒幫手搞大件事

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

有冇英文好嘅巴絲整個白宮聯署
唔好理最後有冇用, 起碼開個頭先啦

秒沉

7 12

推去外國等外國搞，Facebook 好撚驚外國

推

圍 FB 總部

無可能 朱西八格自己都奶共

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

唔好理有冇效
起碼踏出第一步
求指點

721．811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

休班警換白衫襲擊黑衫

呢個係重點，其身不正仲點指望佢

想香港人全部轉用twitter幾乎冇可能
我覺得起碼嘗試爭取FB成為一個持平嘅平台